[
    {
        "randomId": 417
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Watambana ingabo mu rutare",
            "option_1": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_2": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Impatwe z'umusaza",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyamukata ntimena",
            "option_1": "Ikirenge",
            "option_2": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Inkuba",
            "correct_answer": "Ikirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ca bugufi baragosora",
            "option_1": "Umutsima; intosho",
            "option_2": "Ijisho rya mukeba",
            "option_3": "Ifundi mu murama",
            "option_4": "Agaheha mu gacuma",
            "correct_answer": "Ifundi mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Irobe",
            "option_3": "Inka mu mpinga",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kati \"kaci\" , kati \"hwi!!!\"",
            "option_1": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_2": "Inturo mu muvumo",
            "option_3": "Agaca mu nkoko",
            "option_4": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "correct_answer": "Agaca mu nkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Katurutse i Bujinja",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Agashyo mu nyama",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "correct_answer": "Agatsinsino k'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Intukutuku inyamubande",
            "option_1": "Inka mu mpinga",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Amahundo",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Amahundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Urudigidi uruvuza mudido",
            "option_1": "Urutumbwe",
            "option_2": "Injishi y'igisabo",
            "option_3": "Ikivugirizo",
            "option_4": "Inzara",
            "correct_answer": "Urutumbwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rukandagira amabare rwa maguru munani; rukara iryamiye umukumba",
            "option_1": "Imisoto y'ikigega",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Inyamanza",
            "option_4": "Amazuru",
            "correct_answer": "Imisoto y'ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kati \"diri diri, dore umuhamirizo nakuye kwa Mukoze",
            "option_1": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_4": "Igitembatembe",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    }
]